[給肥絲的家書] 肥絲加油，唔洗理其他人講咩 其實好多人撐您

我見到有人撐你
加油 唔好理人點睇
因為撐你果d人一定係戇撚鳩
你都係快撚收皮d仆街死啦
如果唔係同你條肥佬咁上下智商既話
其實好難撐得落

比人ban左唔緊要
至少你無比人ban埋右就得啦

全力支持肥c

利申一早block撚柒左佢

係 推到比肥絲見到

撐你果？咩黎架？新水果品種呀？

齊齊改正字向肥絲致敬